[升級舊機] 筆直5000求LIST

2013 舊機
CPU: Intel Core i5-3330 Ivy bridge 3.0GHz
MB: ASRock B75M R2.0 M-ATX
RAM: A-DATA 8GB DDR3 1600
HDD: WD Blue 3.5” 1TB HDD x 2nos.
Display: GIGABYTE GeForce GTX 660 Ti OC
Power: Antec NeoECO 520W
Case: Cooler Master N200

想由WIN7升WIN10, 轉SSD
加一隻4TB HDD

少打機 多睇片上網 洗唔洗換U換老母版//加RAM???
求建議

買隻2XX SSD 黎試
可以幫佢裝WIN10 3個月測試
2XX SSD就算你想換新機都用得返

如果我想重裝win10 係咪唔洗clone左隻舊OS HDD落SDD 直接裝OS落SSD先

直接裝啦
少打機8gb ram夠 660ti都夠

無錯
舊HDD = WIN7
2XX GB SSD = WIN 10(3個月試用)
正常佢幫你只開WIN10
拎FILE就去WIN7個HDD慢慢搵
5000$機係勁D但正常使用上唔會話好明顯
打幾百蚊既大作GAME先會見到
128 GB WIN7 用都OK. WIN10 未必夠用
長遠計2XX GB係好D